[PS4] FIFA21 PRO CLUB 招人

[PS4] FIFA21 PRO CLUB 招人

球會: FIFA1999

現正招收球員，歡迎想一齊進步既傳控型隊友
( 陣式為 4231 / 4141，招收所有位置。球霸,CALL霸,屌霸part time 免問。

有意者請留tg查詢
開波時間:夜晚約 10:00開波，歡迎入Party溝通

推

求加

兩翼，正前，中場都得

CDM / 兩閘

除翼外全位置收人， 推推推

推推推今晚有位可以試試佢

推推推

推推推， 全位置除翼外收人

Tg: Dex1105

ST CAM CDM

主打st 除左gk cb 其他都得

踢開咩位？

仲有冇位 ？ 打中/後

如當晚有人玩我先開機 ps4，平時玩pc

一推再推

防中/中堅